請記住這些名字。

以下呢一班人，無論你覺得佢係左膠、政棍、港豬，請你唔好忘記佢地為香港、為大家付出沉重又深遠既代價。
佢地每一個人都為香港而犧牲好多野，當我地氣餒既時候，嘗試諗返起呢一班人，然後重新出發。
永遠記得未來掌握係自己手中，有無限既可能，

唔好放棄。

以下僅為部分人士，名單按事件發生日期排序：

1. 葉寶琳（反新界東北，入獄2星期）
2. 張漢賢（反新界東北，入獄1星期）
3. 黃根源（反新界東北，入獄3星期）
4. 梁曉暘（反新界東北，入獄13個月）
5. 黃浩銘（反新界東北，入獄13個月；雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中；928公眾妨擾案，審訊中）
6. 劉國樑（反新界東北，入獄13個月）
7. 梁穎禮（反新界東北，入獄13個月）
8. 林朗彥（反新界東北，入獄13個月；反釋法遊行案，審訊中）
9. 朱偉聰（反新界東北，入獄13個月）
10. 何潔泓（反新界東北，入獄13個月）
11. 周豁然（反新界東北，入獄13個月）
12. 嚴敏華（反新界東北，入獄13個月）
13. 招顯聰（反新界東北，入獄13個月）
14. 郭耀昌（反新界東北，入獄13個月）
15. 陳白山（反新界東北，入獄13個月）
16. 黃之鋒（926公民廣場案，監禁6個月；雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
17. 周永康（926公民廣場案，監禁7個月）
18. 羅冠聰（926公民廣場案，監禁8個月）
19. 戴耀廷（928公眾妨擾案，審訊中）
20. 陳健民（928公眾妨擾案，審訊中）
21. 朱耀明（928公眾妨擾案，審訊中）
22. 陳淑莊（928公眾妨擾案，審訊中）
23. 邵家臻（928公眾妨擾案，審訊中）
24. 張秀賢（928公眾妨擾案，審訊中）
25. 鍾耀華（928公眾妨擾案，審訊中）
26. 李永達（928公眾妨擾案，審訊中）
27. 曾健超（襲警及拒捕，入獄5星期）
28. 鄭錦滿（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，入獄3個月）
29. 歐煜鈞（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，入獄1個月，緩刑1年）
30. 岑敖暉（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
31. 司徒子朗（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
32. 朱緯圇（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
33. 周蘊瑩（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
34. 蔡達誠（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
35. 張啟康（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
36. 馬寶鈞（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
37. 黃麗蘊（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
38. 楊浩華（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
39. 張啟昕（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
40. 陳寶瑩（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
41. 朱佩欣（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
42. 郭陽煜（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
43. 趙志深（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
44. 麥盈湘（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
45. 關兆宏（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
46. 馮啟禧（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
47. 熊卓倫（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
48. 陳耀成（蠔涌炸彈案，審訊中）
49. 鄭偉成（蠔涌炸彈案，審訊中）
50. 彭艾烈（蠔涌炸彈案，審訊中）

51. 胡啟賦（蠔涌炸彈案，審訊中）
52. 文廷洛（蠔涌炸彈案，審訊中）
53. 楊逸朗（立會火燒垃圾桶案，監禁2年）
54. 葉卓賢（立會火燒垃圾桶案，被判入勞教中心）
55. 馮敬恩（圍堵港大校委會案，已被定罪，9月判刑）
56. 李峰琦（圍堵港大校委會案，已被定罪，9月判刑）
57. 許嘉琪（旺角初一衝突，監禁3年）
58. 麥子晞（旺角初一衝突，監禁3年）
59. 薛達榮（旺角初一衝突，監禁3年）
60. 莫嘉濤（旺角初一衝突，審訊中）
61. 李倩怡（旺角初一衝突，審訊中）
62. 鍾志華（旺角初一衝突，審訊中）
63. 何錦森（旺角初一衝突，審訊中）
64. 霍廷昊（旺角初一衝突，審訊中）
65. 陳和祥（旺角初一衝突，審訊中）
66. 鄧敬宗（旺角初一衝突，審訊中）
67. 李卓軒（旺角初一衝突，審訊中）
68. 林永旺（旺角初一衝突，審訊中）
69. 葉梓豐（旺角初一衝突，審訊中）
70. 吳挺愷（旺角初一衝突，審訊中）
71. 楊子軒（旺角初一衝突，被判入教導所）
72. 羅浩彥（旺角初一衝突，監禁3年）
73. 連潤發（旺角初一衝突，監禁3年）
74. 黃台仰（旺角初一衝突，審訊中）
75. 梁天琦（旺角初一衝突，審訊中）
76. 容偉業（旺角初一衝突，審訊中）
77. 李諾文（旺角初一衝突，審訊中）
78. 盧建民（旺角初一衝突，審訊中）
79. 袁智駒（旺角初一衝突，審訊中）
80. 林傲軒（旺角初一衝突，審訊中）
81. 黃家駒（旺角初一衝突，審訊中）
82. 李東昇（旺角初一衝突，審訊中）
83. 林倫慶（旺角初一衝突，審訊中）
84. 吳文遠（披露受廉署調查人士身分案，審訊中；三文治擲梁振英案，審訊中；反釋法遊行案，審訊中）
85. 梁國雄（公職人員失當案，無罪釋放；藐視立法會案，審訊中；星島日報辯論比賽案，監禁7日）
86. 鄭松泰（倒轉國旗案，審訊中）
87. 林淳軒（反釋法遊行案，審訊中）
88. 周嘉發（反釋法遊行案，審訊中）
89. 葉志衍（反釋法遊行案，審訊中）
90. 陳文威（反釋法遊行案，審訊中）
91. 盧德昌（反釋法遊行案，審訊中）
92. 鄭沛倫（反釋法遊行案，審訊中）
93. 周樹榮（反釋法遊行案，審訊中）
94. 梁頌恆（立會非法集結案，審訊中）
95. 游蕙禎（立會非法集結案，審訊中）
96. 鍾雪瑩（立會非法集結案，審訊中）
97. 楊禮康（立會非法集結案，審訊中）
98. 張子龍（立會非法集結案，審訊中）

名單出自於《法夢》Facebook專頁

push

鄭松泰條死柒碌就抵死既 無啦啦倒插廢旗有乜意義

哦, karen嘛, 我認得你

List第一個寫葉寶琳幾test到一個人嘅反應

53-83果d根本係抵死
坐十年都冇人可憐

見到條五毛都廢事覆

佢由新界東北發展開始計
都係個句 你可以話佢係左膠 但你唔可以因爲咁而抹殺佢既負出

呢個五毛丫嘛, 成個連登都認得佢啦

好耐冇聽過葉寶琳，仲有美點雙輝，呢啲初代左膠和理非都要入去坐真係癡線，五年前都唔會係咁

本土狗玩串左抗爭呢個動作

順帶一提 以上名單只包括被落案告上法庭既人士
重有一位係楊家倫(旺角初一衝突暴動及縱火，監禁4年9個月)

放火，呢d人要坐十年先岩啦！！
痴線佬！！

提都冇人提

我估係因為佢比較特殊 佢係單獨審訊再罪成
係搵資料個時可能漏左

個個post都見到佢 驚死人唔記得佢連爱国ptgf都做唔成

記唔哂 太多

yes
為左發圍係到借小販過橋

28. 鄭錦滿（圖書館戰爭，審訊中）

block咗上邊條大鵬XXX

推

Block咗就會發現嚟嚟去去都係果幾條契弟

個十卜ching真係好撚煩

老實講 根本冇野可以做到
928都判左678個月
魚革政府話係暴動 最少判3年
呢家只有係希望法庭判輕d
不過都冇咩可能

梗係由刑期最重果班排先

熱狗得啖笑
每月課金支持

其他係逼害

好有心既整理

全部都係政治犯

痴線 一堆政治犯 幾時有埋勞改同剝奪政治權利 dllm

坐完唔會再左膠

佢地為大家付出完 現家係時候到我地
關注下佢地動向 捐錢支援下佢地屋企人
繼續參加社會運動 香港人重有好多野可以做到
只係大家肯唔肯做

要多謝發夢列得咁詳細

最慘呢到只係部份
數清楚可能起碼百幾個

呢到只包括已上庭既 其他個啲暫時未有資料

就黎每次遊行都會有人俾人拉
集會自由？俾曬愛字頭

幾錢q

沙咀咪係勞改
未睇過連登仔篇文？

見到第一個名就無睇落去
無眼睇

痴撚線，係唔係都list入去
有時真係唔明點解你地咁撚鍾意造神
當日大台撚嘅嘴臉仲記得好清楚

重有監禁三個月以上既人 未來五年都唔可以參選
某程度上都係剝奪緊政治權利

都係個句 你可以屌佢係左膠 但你唔可以因爲咁而抹殺佢既付出

最大問題係依家連依d on9大台撚都拉埋 其實係幾恐怖

係咪衝擊立法會個幾個？

火燒垃圾桶算係咩抗爭
個垃圾桶得罪你？

佢地重未明白個情況已經係極之危急 重係到分黨分派

葉寶琳依d on9根本唔理佢佢都做唔到d乜 但係依家都拉埋去坐
依家政府就係話比你知 哦你搞事 唔理你搞唔搞得成 總之拉左先算 根本亂鳩咁黎

發夢個邊整理緊

點可以唔正皮？

政府已經打壓同清算緊成個反對黨 無論係左膠、中立溫和同激進派全部都面對緊
係呢啲大事大非既時候更加要團結一致

反而曾健超襲警先判5星期，相比之下好少野

佢襲警個程度輕 只係潑水 所以判輕啲

依家仲搞分化，一係五毛，一係on9

付出條撚咩，支持佢地推動民主又無叫佢地去燒垃圾桶

就算係完全做唔到嘢，肯為香港坐監已經值得嘉許

噉都叫造神

光復無發生過？

叫胡主席幫手傾下特赦

仲有施sir

個list歡迎大家再補充 法夢個邊都不斷更新緊

現家佢點

越多人有案底，即係越多人出返黎無後顧之憂
而家就係好多人驚冇咗份工，驚官非，驚入冊，唔敢反抗

81. 黃家駒（旺角初一衝突，審訊中）

某程度上都係 坐完監最多都係怕死
所以佢地係入面捱緊既時候 我地千奇唔好放棄
出埋佢地份力

好似又要上庭

黃家駒(參與暴動、襲警)
2018年1月15日於高等法院開審

記住班社會垃圾嚟做乜？

Push,好多五毛狗洗post

要繼續留意佢地

511唔計埋落去?

Block都block唔晒

呢到只包括已上庭既

已記住

唔推對唔住自己

不如諗下有咩實質幫到佢地?

pish

記住你老母做雞收幾錢一Q 好唔好

又可以block 多隻

過主啦中國人

捉得晒D香港人？

其實咁係咪對港獨有利
令左膠都放低大支那
統一戰級？

痴瘋啲fans都真係on99

關注佢地 捐錢

張list冇陳雲就算鳩數啦

贊成
審訊中可以分開排

被判監既人我有逐個逐個睇
好唔開心

我可以由刑期最重到輕咁排一次

仆街葉寶琳 幫新移民嗰個嘛 屌佢老母啦

要講幾多次 你屌佢係左膠無問題
但你唔可以因爲咁而抹殺佢既付出
事實上佢確確實實為香港而坐監 呢個係無得改變既事實

屌,第一個係葉寶琳

其實開哂名咁同義士名冊有咩分別 班搞政治既就算
但班素人最好保護下個人資料 起碼佢地出黎搵工會少d障礙

咁你要問下班左膠放唔放得低大支那

葉寶琳都有，此post已完

雖然我唔認同嘅人多過我認同嘅人
但佢地對香港嘅付出同努力係唔可以抹殺嘅

第一個係我見鑊屌鑊嘅葉寶琳
但我正評咗呢個post

粱麗國冇事?

唉

好慘
佢地就真係應該移民
太上心公義俾大丌土嘉搞
香港大部分人口又追唔上

仲國際都會
諗住爛船都有3根釘
依家變左第三世界咁

共產黨正仆街！

好心up

因為名單上個啲名全部都係法庭文件同報紙出現過
報紙重要有埋年齡 都好難話保護到佢

見工人地問你有冇案底都知咩料啦

我自己都唔鐘意班左膠 但係咁嚴峻既情況之下
唯有大家放低成見

我搵唔到相關資料佢上過庭

原理上係咁
共慘黨迫害左膠泛民
結果將大量群眾 人力物力通通趕哂去港獨果邊

探完黃之鋒，佢一切安好大家不用擔心（除咗非常睇唔慣佢個軍裝頭），佢的預計出獄日期為2017年12月17日，亦會就刑期向終審法院上訴。
黃之鋒亦透過我作出以下呼籲，
1. 希望無論你係泛民、自決定本土都一定要出席今個禮拜日嘅和理非遊行（特別既與本土唔好因為和理非而唔去），佢希望禮拜一喺入邊睇新聞嘅時候可以見到遊行人數創雨傘革命後嘅新高。

2. 多謝爆料嘅律政署律師，袁國強可恥。
3. 希望經過今次法庭嘅判決，香港大眾可以重新理解法官同法治。
4. 香港眾志的黨友頂住
5. 學民思潮的朋友不用擔心
佢會訂閱主要報紙同可以收看CCTVB的新聞，佢好希望每一日係新聞都見到大家繼續為香港嘅民主發展而努力，大家加油。

8月20日 星期日 15:00 修頓球場

星期日塞爆港島

所以我一直強調 你唔支持佢都好 唔好係呢個時候落井下石
我地成個反對派已經無餘力再內鬥

放下成見 我都覺得係正確嘅決定

大家要繼續加油

【不遺忘任何一人】

明天有舉行集會，聲授最近的入獄者。見新同盟的單張(注1)，列出看雙學三子和十三名東北案入獄者的名字。基於黃之鋒呼籲本土泛民放下成見一齊出來，所以說以下的話。

其實遊行聲援政治犯很好，但不能遺漏任何一人。除了圖上的十五人，這個世代的政治犯才應該是聲援主體。包括928公眾妨害罪、清場時被控藐視法庭的，當然還有旺角騷亂獲暴動罪的。

如果說本土泛民要一起出來，但本土派尤其不能離棄旺角騷亂的同伴，因為正是旺角一役，震動很多人，令本土派真實成形，甚至一度進入議會。如果聲援對像不是「整個時代」的所有政治犯、本土派的受難者被排除出去，本土派想參與明天的遊行，也會變得很尷尬。

本土派的民眾當然應該聲援東北案和雙學三子，但是這遊行完全無視旺角的人，是不對的，如果希望跨黨派，令人有這種錯誤觀感實為憾事。

如果有關方面趁還有時間把更多人的名單加進去，那就可以連結到更多人。就算很多泛民不同意旺角騷亂中，部份示威者武力抗暴，但問題並非抗爭手法如何，而是兩種抗爭，都因為同一個政治氣候，而被一齊(等同)重審加刑，大家都因為北京的決定，而要承受法律條文中限度中最嚴厲和極端的罰。

這股不義和災難，是泛民本土自決均沾。

所以如果說黃之鋒希望所有人都出來，那麼遊行的聲援對像也不可能只有十五人。如果有關方面趁還有時間把更多人的名單加進去， 除了有利一時的人數，也有利不同陣營之間的氣氛。

雖然見到眾志的單張(注2)，表示聲援「所有」政治犯，但總體而言，遊行若能基於抵抗大局，對政治受難者跨黨派聲授，將會更有效，不遺忘任何一人，更能彰顯正義。

認真真係第一個反應係岀翻去

你唔鐘意佢 都拉落小小睇下
下面個邊全部都係義士黎

以下僅為部分人士，名單按事件發生日期排序（18/8/2017 更新*）：

1. 葉寶琳（反新界東北，入獄2星期）
2. 張漢賢（反新界東北，入獄1星期）
3. 黃根源（反新界東北，入獄3星期，另一控罪為入獄8個月）
4. 梁曉暘（反新界東北，入獄13個月）
5. 黃浩銘（反新界東北，入獄13個月；雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中；928公眾妨擾案，審訊中）
6. 劉國樑（反新界東北，入獄13個月）
7. 梁穎禮（反新界東北，入獄13個月）
8. 林朗彥（反新界東北，入獄13個月；反釋法遊行案，審訊中）
9. 朱偉聰（反新界東北，入獄13個月）
10. 何潔泓（反新界東北，入獄13個月）
11. 周豁然（反新界東北，入獄13個月）
12. 嚴敏華（反新界東北，入獄13個月）
13. 招顯聰（反新界東北，入獄13個月）
14. 郭耀昌（反新界東北，入獄13個月）
15. 陳白山（反新界東北，入獄13個月）
16. 黃之鋒（926公民廣場案，入獄6個月；雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
17. 周永康（926公民廣場案，入獄7個月）
18. 羅冠聰（926公民廣場案，入獄8個月）
19. 戴耀廷（928公眾妨擾案，審訊中）
20. 陳健民（928公眾妨擾案，審訊中）
21. 朱耀明（928公眾妨擾案，審訊中）
22. 陳淑莊（928公眾妨擾案，審訊中）
23. 邵家臻（928公眾妨擾案，審訊中）
24. 張秀賢（928公眾妨擾案，審訊中）
25. 鍾耀華（928公眾妨擾案，審訊中）
26. 李永達（928公眾妨擾案，審訊中）
27. 曾健超（襲警及拒捕，入獄5星期）
28. 鄭錦滿（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，入獄3個月）
29. 歐煜鈞（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，入獄1個月，緩刑1年）
30. 蕭雲龍（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
31. 文伙安（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
32. 黎宇聲（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
33. 羅慧茵（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
34. 陳子勛（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
35. 陳瑋鋒（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
36. 朱瑞英（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
37. 翁耀聲（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
38. 黃嘉義（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
39. 江金桃（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
40. 陳遨天（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
41. 陳柏陶（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
42. 陳榮華（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
43. 劉鐵民（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
44. 梁翰林（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
45. 岑敖暉（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
46. 司徒子朗（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
47. 朱緯圇（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
48. 周蘊瑩（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
49. 蔡達誠（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
50. 張啟康（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）

51. 馬寶鈞（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
52. 黃麗蘊（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
53. 楊浩華（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
54. 張啟昕（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
55. 陳寶瑩（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
56. 朱佩欣（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
57. 郭陽煜（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
58. 趙志深（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
59. 麥盈湘（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
60. 關兆宏（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
61. 馮啟禧（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
62. 熊卓倫（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案，審訊中）
63. 陳耀成（蠔涌炸彈案，審訊中）
64. 鄭偉成（蠔涌炸彈案，審訊中）
65. 彭艾烈（蠔涌炸彈案，審訊中）
66. 胡啟賦（蠔涌炸彈案，審訊中）
67. 文廷洛（蠔涌炸彈案，審訊中）
68. 楊逸朗（立會火燒垃圾桶案，監禁2年）
69. 葉卓賢（立會火燒垃圾桶案，被判入勞教中心）
70. 馮敬恩（圍堵港大校委會案，已被定罪，9月判刑）
71. 李峰琦（圍堵港大校委會案，已被定罪，9月判刑）
72. 陳柏洋（旺角初一衝突，監禁9個月）
73. 楊家倫（旺角初一衝突，監禁4年9個月）
74. 陳卓軒（旺角初一衝突，監禁21天）
75. 陳宇基（旺角初一衝突，監禁3個月）
76. 許嘉琪（旺角初一衝突，監禁3年）
77. 麥子晞（旺角初一衝突，監禁3年）
78. 薛達榮（旺角初一衝突，監禁3年）
79. 莫嘉濤（旺角初一衝突，審訊中）
80. 李倩怡（旺角初一衝突，審訊中）
81. 鍾志華（旺角初一衝突，審訊中）
82. 何錦森（旺角初一衝突，審訊中）
83. 霍廷昊（旺角初一衝突，審訊中）
84. 陳和祥（旺角初一衝突，審訊中）
85. 鄧敬宗（旺角初一衝突，審訊中）
86. 李卓軒（旺角初一衝突，審訊中）
87. 林永旺（旺角初一衝突，審訊中）
88. 葉梓豐（旺角初一衝突，審訊中）
89. 吳挺愷（旺角初一衝突，審訊中）
90. 楊子軒（旺角初一衝突，被判入教導所）
91. 羅浩彥（旺角初一衝突，監禁3年）
92. 連潤發（旺角初一衝突，監禁3年）
93. 黃台仰（旺角初一衝突，審訊中）
94. 梁天琦（旺角初一衝突，審訊中）
95. 容偉業（旺角初一衝突，審訊中）
96. 李諾文（旺角初一衝突，審訊中）
97. 盧建民（旺角初一衝突，審訊中）
98. 袁智駒（旺角初一衝突，審訊中）
99. 林傲軒（旺角初一衝突，審訊中）
100. 黃家駒（旺角初一衝突，審訊中）
101. 李東昇（旺角初一衝突，審訊中）
102. 林倫慶（旺角初一衝突，審訊中）
103. 吳文遠（披露受廉署調查人士身分案，審訊中；三文治擲梁振英案，審訊中；反釋法遊行案，審訊中）
104. 梁國雄（公職人員失當案，無罪釋放；藐視立法會案，審訊中；星島日報辯論比賽案，監禁7日）
105. 鄭松泰（倒轉國旗案，審訊中）
106. 林淳軒（反釋法遊行案，審訊中）
107. 周嘉發（反釋法遊行案，審訊中）
108. 葉志衍（反釋法遊行案，審訊中）
109. 陳文威（反釋法遊行案，審訊中）
110. 盧德昌（反釋法遊行案，審訊中）
111. 鄭沛倫（反釋法遊行案，審訊中）
112. 周樹榮（反釋法遊行案，審訊中）
113. 梁頌恆（立會非法集結案，審訊中）
114. 游蕙禎（立會非法集結案，審訊中）
115. 鍾雪瑩（立會非法集結案，審訊中）
116. 楊禮康（立會非法集結案，審訊中）
117. 張子龍（立會非法集結案，審訊中）

*編按：感謝熱心網友不斷提供資料，但始終難免掛一漏萬，希望大家給我們一點時間，讓我們想想如何能更有系統地去紀錄這些伙伴的付出和犧牲。

PUSH

毓民掟杯案？

個單應該唔計

普通襲擊判囚兩周係合理
如果判2年就可以加入個表

👏🏼👏🏼👏🏼😂😂😂😂🍿

烈士

行個時唔好唔記得佢地

唔理咩派咩派
比人入罪都係值得致敬既香港人
要捐錢既一定幫

dffdg

無錯 千奇千奇唔好唔記得佢地既犧牲

原來入面有個係我fb上面既朋友
我都係今日先知

俾多啲支持佢 唔好俾佢一個人受

岩岩係fb同佢傾左陣 其實現實生活係唔識佢
只係個陣雨革見到佢係fb留守旺角
個陣買左堆涼茶比左枝佢見過一面
但感覺上佢重堅強過我
巴打捱住呀

呢啲真係無名義士

見到葉寶琳即刻笑左 心諗咩料

拉落少少 見到下面成班義士你就笑唔出

SAD

推俾更多人睇到

點會毓民都冇

香港良心